屌過一些閪與窿 房間中 誰撫慰我巨龍

搓過一些驚世胸 痕疤中 才體驗這是隆
硬漢的不倒翁 我有心兼有用
突破關口 然後抽送

來讓我屌鳩你 我用陰莖插入你
來讓我中出你 再換姿勢插入黎
無懼怕有身己 怕在一天扯不起
無辦法浪花激起 用個閪打飛機

當然不只一個口
誰可使我 從不後悔精液白流

歷遍高低顫抖 望見溪水滲漏
做愛不必怕醜 做反應有沒有
技巧高超比別人優秀

一對一 盡情為你獻技
一對三 在輪候我秘技
從來沒有顧忌

來讓我屌鳩你 我用陰莖插入你
來讓我中出你 再換姿勢插入黎
無懼怕有身己 怕在一天扯不起
無辦法浪花激起 無辦法互相歡喜
用個閪打飛機 幾千下未腳痺

屌過一些閪與窿
人生中 誰可令你面紅

唔錯

原來又係gay post

香港需要更加多呢啲咁發人深省既歌曲

以為係洪卓立果首陰間太多人與車

直接將呢隻歌昇華到神作嘅境界

完全屌打原作篇mk詞

手指巴打

無謂再屌鳩你 我沒資格插柒你！！！！！！！！！？？？！？？？